block user可摸耳俾人remark返原因

私怨撚成日啲人改咗名就唔記得因咩block人

呢個我都有諗過, 起碼三毛五毛都可以mark一mark

幫你推一推

成日無端端見到有個show blocked user但唔記得自己為咩block佢直頭連名都無見過咁

( Show Blocked User - 傻子)
Remark: on9仔

唔見咗#4

#6呢咁？

hi justin

邊撚個嚟？

gchi

乂華山。之巔乂

帽夾埋恰新人(ᵕ̣̣̣̣̣̣_ᵕ̣̣̣̣̣̣)

樓豬寫字未

寫咩字

3位數老屎忽扮咩新人

坐係馬桶寫字

你係who!!!?

借朋友ac

你中學同學

濛哥

中學太靚俾人排濟喎

on9都要block 連登block淨1/10人啊!!!!!!!!

我無排擠你

咁我有無排擠你

有 你細個好奀皮

暗戀me?!

不了

傻子拎得返高登ac有咩感受

你收皮啦

拎得返晒
你係咪知錯...

岩 一齊收佢皮

我係書卷味工程佬

你哋班不知所謂嘅市民？

係咪啊

大聲d!!!

係

咪扮喎

唔信你問下好開心

語氣都唔似。。

四年變化好大

工程佬英文名係咩？
a. shawn b. edison 3. tommy

B

3個都唔係

你就三個都唔係

佢撼親個頭我真係叫edison

我都係姓陳

冠希?

你點知

佢又想整死我...

上面想偷我雞陰我???話三個都唔係?
好彩我知自己叫咩名

想做你朋友 開心分享

估唔到四年後既傻子陰濕左咁多

想返去四年前

先下手為強 整死佢先

唔想 簡直不堪

好撚賤 點解可以咁撚賤想放佢入丫叉彈佢出去

但我想廢青生活
個陣有bb豬知錯姑娘n展好開心妙麗陽氣一大堆人

好 彈佢 再彈埋佢老母

我都轉用不推文回覆

頂你玩嘢咩
依實有隻叫肥仔勁似bbchu

唔似工程佬

我都覺係佢 但佢唔認
D語氣99%似

返工之後 容易令人轉變

條肥膏仲要知好多inside jokes

ok生日快樂

唔係今日生日

所以我覺得只係佢唔認佢以前都成日講大話

元朗鄉黑同你慶祝

你係咪bbchu扮嘅工程佬。。

佢地繼續犯法 我繼續警告

Bb豬點會記得我英文名

繼續搞亂香港

你個名咁特別點唔記得

818要人
有幾多要幾多
我全都要!!